{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027920?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 카마호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 ご予約の際は2名を基準とし、追加で人数を受け取る場合は1名当たり1万ウォンの現場支払いが必要です。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 特定の日や祝日、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 女性と男性が一緒に宿泊したり、未成年者の宿泊は禁止されており、違反した場合は強制退室及び払い戻しはできません。 客室は禁煙です。 喫煙が摘発されると払い戻しなしで強制退室され、壁紙や修繕料として10万ウォンを賦課します。 お客様には予約特典として電気自動車充電器の設置、高級ホテル級ロビー施設、客室でネットフリックス視聴が可能で、スタイラー、最新式乾式洗面台、感覚的な最新式インテリア、ヘアドライヤーとヘアアイロン、オンラインストリーミングサービス、ノートパソコンとプリンターの無料使用などが提供されます。 また、駐車場の心配なくお越しいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を受け入れる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ご予約の際は2名を基準とし、追加で人数を受け取る場合は1名当たり1万ウォンの現場支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "特定の日や祝日、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "女性と男性が一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "女性と男性が一緒に宿泊することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は禁止されており、違反した場合は強制退室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。喫煙が摘発されると払い戻しなしで強制退室され、壁紙や修繕料として10万ウォンを賦課されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として電気自動車充電器の設置、高級ホテル級ロビー施設、客室でネットフリックス視聴が可能で、スタイラー、最新式乾式洗面台、感覚的な最新式インテリア、ヘアドライヤーとヘアアイロン、オンラインストリーミングサービス、ノートパソコンとプリンターの無料使用などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場の心配なくお越しいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 449
    }
}